每次去gym都見到有啲女做啲好奇怪既動作

squat就squat點解又要做一下向側邊踢一下隻腳

有無人知點解

留名

廣東人做雞